可以既話，想同屋企人少接觸（呻

以前仲可以話開OT
或者食夜晚再係街度行嚟行去到十一二點先返歸

家下WFH又冇得出街食搞到日日係屋企

同兩老朝見口晚見面
日日都睇我唔順眼係度嘈
就算唔講嘢都可以俾人挑剔話:

我同你溝通，你唔出聲係咩意思

打下機消磨時間又俾人話打機中毒

冇房所以冇得避係房
佢地話我冇病所以成日將啲藥都俾屋企人揼咗去垃圾房
要自己去垃圾袋度揾

人工又唔夠我出去租地方住

（人蠢又癡咗線，讀唔成書）

可能你會問出街唔怕肺炎？

我怕
但最怕都係父母
由細到大佢哋所做成既恐懼 到而家都係揮之不去

上嚟呻下幾句，多謝你睇完

）閂返門啊！！！！！！

i know that feeling, brother~

排左公屋未

排咗，但應該成世唔使上

有冇朋友可以夾租一齊住

好多問題都係由原生家庭產生，偏偏仲要對住走唔到，文字上都感受到你好痛苦

隻身去外國重新黎過都好過咁樣

睇晒

無你咁嚴重，但都明，
見少啲反而少啲爭拗，
日對夜對好易有拗撬

好慘 9個鐘前開po
但無人應

反擊
記住人善被人欺

離開先係解決方法
比啲勇氣 出門租間房都係大約4 5千到
唔洗同佢地講咁多 到走果日先交帶返句就得

我都明呢種痛苦

你咩病?

忍 儲錢 忍到組織家庭搬出去
而家搬出去好蠢
用哂未來既租/買樓錢

頂住冇你嘅經歷
但日日咁面對住應該真係幾辛苦

明啊
我都係炒獲金既 搬走左
屋企人成日撩交嗌
真係好煩
初初出黎做野 我忍佢
最到收工等到佢地訓曬教先返屋企
後尾真係頂唔順
搬出去最多做月光族
好過返工又唔開心 返屋企又唔開心

明你感受，同屋企人生活上夾唔嚟真係好辛苦，佢哋既生活方式搞到你個人好漰潰，但你食佢地住佢地，你又冇聲出，走又走唔到。同佢地一齊住又冇溝通，冇家庭既感覺，好似租客咁，一齊食飯嗰陣大家又冇講野，好似搭枱食飯咁。有時我會有種好邪惡嘅諗法，我好想佢地..你明的..

大把人係咁既環境，去揾啲興趣do下

應該都好多人係咁
樓主係獨生？